可唔可以話比我聽依家同64 有咩分別？

殺人暴政

要將爆眼，室內催淚彈，警扮示威者呢三件事，作為下次百萬人大遊行既文宣彈藥